---
title: Alternativa mejorada de Question2Answer
hide: false
index: 1
---
import PrintableLink from '../../../layouts/resumeStyles/formal/printableLink.astro';

- Liderando el desarrollo de una plataforma de preguntas y respuestas de
  próxima generación para abordar las necesidades actuales de los usuarios y
  los avances tecnológicos.

- Aprovechando tecnologías modernas como CSS3, ES7, frameworks frontend y PHP
  8.3 para crear una plataforma escalable, fácil de usar y rica en funciones.

- Apuntando a crear una plataforma altamente escalable y eficiente.

- Enfoque en mejorar las capacidades de búsqueda, la experiencia del usuario y
  el compromiso de la comunidad.

- <PrintableLink link="https://www.question2answer.org/qa/user/jair/activity" webLabel="Consulte el repositorio" printableLabel="Consulte el repositorio en" ending="." />
